（Make Hong Kong Great Again）良心生活圈 by 龍門老細

黃店回饋運動

參考老細嘅睇法，成立良心生活圈，同時support各行業嘅手足同振興本土文化。

「點解會有黃店？因為你撐年輕人、撐抗爭者；好嘞，當你係黃店，賺多咗錢嘞，係咪應該要諗吓，點樣用返賺多咗嘅錢去幫呢班年輕人？你賺多咗嘅錢，唔好袋晒，袋一半吖，拎一半出嚟幫年輕人。

「如果你係黃店，我原本賺100萬一個月，而家賺120萬一個月，我袋晒落褲袋，咁唔係『黃色經濟圈』囉！講得衰啲就係食人血饅頭，或者係，好經濟囉！」

如果我哋每人拎啲賺多咗嘅錢出嚟，成立一個基金去幫助我哋想幫嘅人，照顧義士同佢哋嘅家人，甚至用呢筆錢拎成立一個功能上類似政府嘅組織去look after 自己人同用作長期抗爭嘅時候，距離真係光復香港就唔遠啦。

詳情可以睇下邊2條link
【抗暴之戰】嫌「黃色經濟圈」改壞名太市儈 龍門老闆寄語黃店回饋運動：唔好對唔住黃！

《香港人抗爭的日與夜》集會 set咗時間 一開就係良心生活圈個part

唔好忘記每一步都係用血同淚換返嚟

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招